# WebAdmin

## 3 - WEBADMIN <a href="#id-3-webadmin" id="id-3-webadmin"></a>

WebAdmin允许您控制Cuberite的各个方面，包括玩家权限。默认情况下，WebAdmin已启用，但没有用户。要使用WebAdmin，需要正确配置它。典型的配置如下：`webadmin.ini`

```webadmin.ini
[User:john]
Password=cuberiteRocks

[WebAdmin]
Ports=8080
Enabled=1
```

在上面的示例中，您可以使用用户名`john`和密码`cuberiteRocks`登录WebAdmin，请用浏览器打开<服务器IP地址>:8080。如果您在本地运行服务器，通常只需要打开`http://localhost:8080`。

\
